核爆都唔割呀！！！

成撚日話「放核彈都唔割」「核爆都唔割」
今日下晝就有個火魔
都未係放炸彈
BBQ咋
你班PK就係到出PO話
「你咁樣同班POPO有咩分別呀？」
「要同佢割蓆！！！」
係撚咁話要割蓆
割撚到張蓆就嚟唔見左啦變撚番原子啦！！！
仲割！！！
人地藍屍拎棍拎刀周街打開車撞人都冇人話過要割啦
你地就核彈都未出就係撚咁割，仲仆街過啲藍屍呀屌你！

講多次
核爆都唔割呀！！！
邊個再割就割埋你條撚呀

核爆都唔割呀！！！